［多圖］IG本土設計師品牌抄襲另一設計師圖案？

利申：非打手

本身佢post對襪唔似
但個original design就似啦

邊度似？